蕭生凌晨都出片？

唔洗訓？

你個名

笑死 有聲

佢講謠言嗰part學到嘢

笑死

佢凌晨出，我咪可以早上睇

傻仔 可以upload左 校任何時間發佈㗎

新果段即時講賣口罩喎

真係唔知邊個傻

抗疫保命
推翻暴政

跟本樓主就係燒生

係！各位網友！

有個天文台個鐘影住呀?

蕭生你好

喺，重點